唔知前列腺炎定尿道炎

上個月頭開始個尿道成日痕，有時又有粘液或者白色野流出來，同埋覺得個尿頭有野塞住咁，但痾尿又冇痛冇盛
自己去藥房執過2次藥，開左啲橙尿藥同5日抗生素俾我，初頭食完都好返啲，但過幾日又復發，依家真係唔知點算

打少啲啦

屌你有問題睇醫生啦

似非淋唔清變前列腺炎

似性病多啲喎
睇醫生啦

正常

淋病
睇醫生打針食藥啦

但呢幾個月都冇性行為喎

睇普通街症得唔得？定一定要去泌尿科？

推

睇咗街症或者私家門診先啦，你想去泌尿科都要有佢地寫紙

thanks bro

師兄最尾係咩病？同埋好返未？我依家同你一樣.

尿道發炎 睇左2次衛生科先好返
第一次開啲冇咁勁嘅藥 食完一星期好返少少又黎過
第二次開左勁啲嘅抗生素 同我講話可以殺曬所有菌
食完就冇事

用咗幾錢？（依家仲係學生）

衛生科免費

想問下係點樣知道患上尿道炎？
係咪要驗啲咩？

去到護士會隊碌棉花棒落你碌鳩攞去驗 好快有結果

唔該師兄